想請籃球球證

聘請Freelance籃球球證，
條件如下:
~ 持有或曾持有FIBA球證牌照 (請提供註冊編號以便於HKBA查詢)
~ 年齡滿18歲
~ 大專院校學生優先
~ 男女皆可
~ 曾於香港籃球總會或各大型非官方籃球賽事擔件裁判至少2年 (請於申請時簡述)
~ 熟習2人及3人裁判法
~ 熟習紀錄台紀錄法

有意者可留TG，會進行Phone Interview (cover少量Fiba Official Basketball Rules test)，成功者會於6月1日及6月2日進行場習( 3v3 outdoor salary: 500HKD/4hrs 無需協助場地佈置 )。表現優異者會獲考慮加入本團隊。

吹過NBA 請唔請？

玩具都要咩牌咩牌？

全部都係1號 點mark啊